請珍惜達哥林慧韡...（認真）

細個開始睇人打機果陣好撚憎香港Streamer，覺得Eminleo、Bomba、Ming仔好撚低質（當年香港電競展輸比Hana Tam），次次直播都好似教科書一樣既套路好悶。

到佢地退晒休，先知果D老練既技術／節奏係好野黎。

Eminleo既獨特節奏、Bomba（全盛時期）既分析、Ming仔對制作既執著，都係到退休／收左皮先發現佢地原來咁撚勁。

連登仔好多人都反達哥，但係老實講佢既打機既技術、分析能力、對直播既執著，冇人比得上佢（我覺得依家達哥>伍公子=大J>屎萊姆)。

我諗達哥最多都係打多1、2年就退休，其實睇得1場得1場，好好珍惜。

利申：2011年達哥迷(JTV時期)

咸左，吾反达了

最後講句，每個人都會犯錯，但是，只有愚人才會執過不改。至於有些人說對我很失望，好抱歉，對你講既“失望”我無法再做甚麼了。

P.S.無論如何，各位不要去達哥既FB攻擊佢，或者做出咩起底既行為，呢D壓力佢未必承受到。
P.S.除此之外，都收到很多網友既支持同關心，達哥無法一一回復，在心中，多謝你地。

迖哥：「由其Oliver這引戰狗」

Show Blocked User - Olivier吉魯
好撚煩 冇人想記起佢
提起迖一次 block一隻

本來反達 比樓主感染了

訓啦
引戰

hi ka chun, why block me

我支持達哥開台
你現在可以block我了

六月，對達哥感到失望。
七月，對達哥感到憤怒。
八月，對達哥感到可惜。
九月，些少懷念每晚睇開台既日子。
十月，開始睇番達哥每晚既重播。
十一月，很想念他。

牙达 回家吧

「引戰狗」是指：
故意留言引起眾人爆發罵戰之人，例如無故對他人作出人生攻擊，粗言穢語等不尊重別人、故意挑釁別人引起謾罵的留言者，像連登反達會員，USER NAME: 「Olivier吉魯」這類人！

美國食緊下午茶

唔反90後了？

引戰狗請離開

90後為香港付出很多了

香港不能沒有達哥。。

主線啦，重達哥

你係咪on9嫁
你覺得d人係因為佢打機廢分析唔好先反佢
關珍唔珍惜咩事

引戰狗

睇錯咗標題做:
請珍惜 哥布林

認同

起下底就知咩料 走啦引戰狗

豬蛇

極度懷疑係backup佬本人 邊有人開post凈係狙擊同一個人咁耐 除左因為有仇 我諗唔到有乜原因

其實不嬲都唔明達哥有咩好睇
成日都係果個pattern模式無乜變化
觀眾多但多到無乜互動傾計
然後晚晚開頭都係打fifa
好悶

遊戲台主線：Death Stranding

睇左你咁耐
想象唔到會有今日

達犬已成回憶 支持更多有心既youtuber la

呢度冇人要反達

你句野好有營養

遊戲台支線係咩

系..

利伸唔係藍底bomba fans
但係佢係香港youtube既廣告片我諗都應該係第一
其他賣廣告既是撚但試用下跟住最尾播返條Trailer
好撚低質

拉

之前覺得Bomba>微辣

拉進垃圾車

咁多真心?潮文黎喎

希望達哥可以離開完美世界

睇緊MUV1668 ge精華

香港人失去了娛樂......

轟呀
大家原諒達姐好嗎

我都唔反了

真反左面？

以前唔係咁
上左神枱之後變晒

其實佢冇變

樓豬反達

變既係香港

達哥身不由己 人仔邊個唔想賺

個post邊到copy

欣賞佢生活係完美世界

達狗最近玩緊咩驚

樓豬到底有幾中意迖哥

我凌晨有感而發的

好柒煩
永遠唔好提啲垃圾當幫忙得唔得？

我真人是認識backup兄弟，但我不是他。

收到內幕消息其實達哥唔係因為連登仔反佢先唔出黎直播 其實係因為佢一早搵夠 再加又識誠仔 美斯呢d勁人 佢一早搵左夠佢用幾世既錢 依家係日本同緊結衣bb過緊退休生活 基於佢餘生都唔會係香港住 所以香港既野佢都唔想理了 仲叫我同你地講放過佢

抗爭與否為既係香港
關其他人出唔出聲咩事
馮盈盈夠多人J啦
咁唔通馮盈盈就要出聲
唔出聲就圍佢老母呀?

我都係

Sor 下次加返括弧

撚頭達哥, 7:17 開始,你睇條撚鳩達哥d語氣打機就大膽到殺人, 但講句"我要真普選"就唔撚敢,

冇膽到咁, 食撚屎啦！！！！

繼續關注啦達狗

仲有達哥本人話希望唔好再討論佢 佢已經唔想再理呢d野
想退落黎專注返自己塊田地做返農夫

P牌是不能推及拉的.......

达狗，拉

我諗有唔少人喜歡佢

係因為以前佢會關注政治時事

只係佢錯估咗

以為呢批人係少數

叫條長毛乞衣快撚手去死啦

五大訴求 缺一不可

你真人係咪同達哥好fd?

你個仆街仔 當年同鳩硬拍住上屌達 而家掉返轉 你係咪有反社會人格？

因為樓主已經原諒左佢...
係連登仔仲未肯原諒他

佢當年係反到癡撚線 假膠黎

有無得睇返以前鳩硬係舊登啲反達post

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】揭露達哥收錢打機上位團隊的營運模式

鳩硬都原諒左達哥

唔該晒 豬蛇

好多PO都是參考鳩蛇的

樓主強勢復出

收皮

佢直播食屎我會睇

捐1百萬咪考慮下吾反囉

你忍心嗎

絕不助長他人奶共
永不錄用

达狗

洗唔洗每一日出一個post 提起佢啊

邊有每日出

其實點解你唔試下直播打機?
睇下超唔超越到達哥

唔好成日搞埋D小動作

其實點解你唔試下做特首?
睇下超唔超越到林鄭

唔好成日搞埋D小動作